[巴打入]有冇試過太忙連去廁所都唔得閒...急到硬晒...

我諗唔少巴打都試過...
最後點算...
點解決...
有冇女同事都係煩...
有時太眼瞓都會硬晒...(唔知點解...)
一企起身就一大泡凸咗出嚟...
急尿的話重唔可以放鬆
好辛苦...

彎腰咁行路

每日一丁，平時好少扯旗

用杯cup住咪冇人睇到...

已經打到唔識扯

打到陽痿

冇咁多時間丁...
丁真係好晒時間

日日唔打丁下面就谷住谷住咁
有女朋友就扑野
無女就日日打丁
嚟m又要打

其實我覺得打丁/扑嘢都冇乜關係...
除非4次以上唔係都冇乜分別

屌，啱啱先講完唔會扯，而家起街上急屎扯旗 係咪啲屎刺激到括約肌？就好似俾人屌屎忽咁

會刺激到你的前列腺~
聽聞好爽的
但未試過